希望各位dse考生入試場之前可以重溫返sigma呢條講教育嘅片

記住, 無論你地幾多粒星星考到曉飛都好, 你地啲傳統教育知識一早過哂時
好似sigma話齋, 今時今日打開youtube乜都學到, 根本唔使咁多教畜呃飯食
sigma佢係傳統教育下嘅失敗者甚至垃圾, 但問心嗰句, 佢嘅學識淹博同嚴密邏輯, 有幾多個大學生甚至公開試狀元追得上?

做人要腳踏實地, 唔好沉迷公開試遊戲, 正正經經睇weplaywelearn學返啲真正實用知識再畀返個HUGE SHOUTOUT TO sigma好過

實踐版Foucault終於涉獵到education嘅議題

唉我通識完全用唔到sigma sir嘅概念
哭能左

喺sigma用二十分鐘講解之前唔係好多人知道互聯網好多野學呢個道理

我都係岩岩先知道…

HUGE SHOUTOUT TO gaygay for having taken the LS exam!

sigma啲片=Harvard sociology雞精

系

入考場睇多兩頁notes好過啦屌你老母臭閪

你做咩咁惡

你對我唔惡咪得

哇你口咁fa 我會怕羞😳

吊， 唔能係想食你牙

==仲能住以身相許

我想等sigma講埋佢嘅愛情觀先決定fall吾fall in love==

sigma台大讀書屌打99%連登仔

=.=

哈哈你頭兩句押咗韻

又開正連登仔個範
全部都係教畜